都唔明啲人憑咩笑鳩樹中

依幾日見到唔少人話樹仁廢， 考慮緊接唔接受offer

聽到呢種口氣唔講真係以為你DSE攞三十幾分

不過十六七分又一定要讀大學， 除咗ou樹中同含管， 你仲有乜嘢資格揀其他

仲記得有條友係asshole後門狗，GPA得2.5低啲， 仲要覺得TreeU好廢

讀副學士都得嗰二點幾，你覺得你有乜嘢資格入八大